子健你幾撚時死呀

燈撚到呀屌
做左咁多年 都咁撚燈
再全日精選 重心 我屌撚死你